大學真係好易臭朵

小弟而家讀緊U，成日想食女，但係好驚會臭朵比人話係厹，唔敢出手。而家靜係夠膽去老蘭溝女，大家有冇同感？

想食咪食

我去親老蘭都嘴到靚女喎，你話呢？

我屌埋你老母添

咁污糟
仲要覺得自己好威

間接含左咁多條撚都拎出黎講 睇黎巴打係gay

focus返個topic
大學溝女易臭朵

用個口洗廁所到底係咩感覺

邊個識你 唔好咁自大好無？

好和味

樓主真人應該係唔撚出聲d毒撚，成撚日ff自己好易溝到女